印度造航母船廠「屎爆」 200噸便便沒清害死5人

國際中心／綜合報導

為印度打造首艘國產航母「維克蘭特號」（INS Vikrant）的科欽造船廠（Cochin Shipyard）13日驚傳爆炸事故，至少造成5人死亡、11人受傷。據傳爆炸主因是該船廠所維修的海上石油平台，艙室裡堆積200多噸的排泄物沒有清理，導致突然發生沼氣爆燃意外。

綜合印度媒體報導，位在印度南部城市喀拉拉（Kerala）的科欽造船廠，當時一艘隸屬於石油天然氣公司（ONGC）的船隻停靠在該造船廠內進行維修，卻突然爆炸。根據初步的報告指出，發生爆炸的位置就在船隻水箱，而當時船隻正在維修當中。

當局相關救難人員以及警方火速到達現場，但仍至少造成5人死亡、11人受傷，當中有人是因吸入濃煙窒息死亡。喀拉拉邦一名高級警員迪內希（M.P. Dinesh）表示，目前所有被困船內的人已獲救，現場情況也已獲得控制。

據了解，科欽造船廠有限公司於1978年開始相關造船業務，被認為是印度最好的造船以及維修廠，目前印度第一艘國產航空母艦「維克蘭特號」正在該造船廠進行最後階段的打造工程。

▼印度海軍維克蘭特級號「維克蘭特號」(INS Vikrant)。（圖／翻攝自印度海軍官網）

果然不負屎國之名

垃撚圾

打佢老母造

進行最後階段的打造工程。

真係弱智先寫得出呢d文

200噸都唔清

班㗎喱真係多屎

幾多咖哩佬屙咖哩先有200 t

咖哩味

中國自爆勁啲

咁柒嘅

個死因 點寫

見其國民如見其屎

俾屎浸死

留咁多做乜?!

咖哩味既屎

睇到標題都覺得好撚臭

會唔會係儲起d沼氣來, 想混入去天然氣入面賣呀

佢地真係好撚鐘意屎
食飯「紋」屎用同一隻手

以為直接痾完沖落海

蓄晒咁多放去恆河

俾屎臭死

爆炸時被高速便便打中

唔係左右手分開？

點都勁唔過 天津大爆炸 啦

屎蝗蟲已經夠絕
仲要升LV用大船做屎爆蝻

destinated.jpg
superpowerby2020.jpg

要幾耐先整到200頓

屌 勁驚有圖要戰戰兢兢咁下拉

印度柒d

美國用核能推動
印度用屎氣推動?

咪抗衡緊

資料來源？
我上網睇到都無講咩事爆炸

印度人吃飯還有一個規矩，無論大人還是孩子，一定要用右手吃飯，給別人遞食物、餐具，更得用右手。這是因為人們認為右手干淨，左手臟。這又與印度人的另一個習慣有關。印度人如廁以后，不用手紙擦，而是用水沖洗，沖洗時，用左手，不用右手。在餐館或印度人家里吃飯，當快吃完的時候，主人往往會給每人端上一小碗溫水，上面還漂著一塊檸檬，這水可千萬不能喝，它是用來洗手的。飯后，還會端上一盤綠色麥粒狀的香料，供大家咀嚼，以消除口中的異味

垃圾國家
咖哩屎

講堅架，個航母淨係造做個船身，入面配置未裝哂已經落水，話之後先再裝

華為五毛狗混出連登

壓艙屎 ？

懶人多屎尿

第一段 睇左沼氣爆撚意外

有冇人可以講下印度隻航空母艦咩料

200tons
屌你生化武器呀？